何韻詩好波！ 但留言好多五毛

一齊集中去呢個post舉報五毛(仇恨言論->國籍/性取向）
等班五毛無得用facebook都好😂

借位
歡迎入嚟討論

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議